NB Mon臂 F300 F80 ［有圖］

有無師兄用緊呢個牌子Mon臂 好唔好用？邊度買到堅野驚網上買買到淘寶貨？ F80定F300好啲？ 我用緊BenQ EL2870U 7.2KG

求解答

我深水埗買

查到

利申：兩個上牆支架都NB

你用F300呀？係咪上牆要鑽窿

F120
一定要鑽

比多少少錢用ergotron啦仲用nb...

NB德國野喎

你淘寶搵下 nb屏幕支架

你邊隻眼見到德國野 成個品牌都係中國既你話德國?

公司基本資料
公司名稱: Kunshan Hongjie Electronics Co.,Ltd
連絡: 聯絡我們
網址: ********
電話: 86-20-85664694
傳真:
國家: 中國
住址: WeiCheng Plaza, NO.197 Huangpu Avenue Mid,Tianhe District,

真係? 我以為大陸牌子

Amazon product detail:
Manufacturer
KUNSHAN HONGJIE ELECTRONICS CO., LTD

係我錯德國認證 講到好似德國貨咁 屌佢老尾，淘寶大撚把，支哪野唔撚用 師兄我隻mon 係benq el2870u 7.2kg 想買你講果個牌子 夾枱式 27-40寸款 有無推介？或者香港邊度有現貨我自己去睇🙏🏾

我之前都中伏用左隻支那nb arm 之後換左ergotron爽晒 我上32吋穩如泰山 少少dup頭都冇

要現貨我唯一見過university ownership programme有 應該係helix貨 如果唔係就amazon or 搵代理

代理：Ingram Micro
查詢：Ergotron Inc（9360 0169/2564 9200）
電郵：Laggi.Lee@ergotron.com

另外可以睇埋humanscale 佢d arm都係好野黎

價錢你預一支千令蚊度

我上佢個網睇中呢二隻 幾百蚊咋喎

你用緊咩型號 我睇緊點買

依兩隻都唔係ergotron黎 你依個網既arm好多都係佢自己品牌 即係唔知咩arm黎 你睇product catalog就知

我用緊ergotron lx,

直接打電話問佢會方便d

同埋你果個網唔係ergotron官方網站黎 係一間唔知咩既香港公司

amazonbasics算啦，啲人話係ergoron 代工

都有得諗 個樣同ergotron 9成9似 評價都好好 仲要平d

係囉 千幾蚊支都貴貴地

。

係咪呢個 我搵唔到其他呀 求link

我都搵到啦 唔該師兄 全部都唔送香港 要用集運，我應該會買ergoron 差二百蚊有銀色，係諗緊買8寸定13寸好

依家因為武漢肺炎唔送香港,急就ergotron啦

NB 正野
ssp 有得賣，不過好大機會都係淘寶貨仔

上面有師兄話唔掂喎 hold唔住既

淘寶1舊水搞掂
買左3支掛牆 無一支出事